{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081593",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "서천해물칼국수"
    },
    "text": "舒川海鮮カルグクスは忠清南道舒川郡舒川邑忠節路11に位置しています。 ここは舒川水産市場を過ぎて舒川ICに向かう坂道のすぐ前に位置しています。 営業時間は毎日09:00から20:00までで、火曜日は休みです。 メニューとしては竜王様餃子が6,000ウォン、スペシャル海鮮カルグクスとしては大(4人前)が60,000ウォン、中(3人前)が50,000ウォン、小(2人前)が40,000ウォンで提供されます。 また、通常の海鮮カルグクスは10,000ウォンであり、麺替え玉を追加すると2,000ウォン追加されます。 このカルグクスは海鮮がたっぷり入っていて量も多くて満足です。 おいしくてさっぱりしているので、煮れば煮るほど深い味がしますが、舒川市場や舒川ICに向かう街角に位置するここは多くの人が訪れています。 みんなここでおいしいカルグクスを食べて行くことをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "舒川海鮮カルグクスは忠清南道舒川郡舒川邑忠節路11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "舒川海鮮カルグクスの営業時間は毎日09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "舒川海鮮カルグクスの定休日は火曜日です。"
        },
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "舒川海鮮カルグクスのメニューには竜王様餃子やスペシャル海鮮カルグクス(大、中、小)、通常の海鮮カルグクスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "竜王様餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "竜王様餃子の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャル海鮮カルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "スペシャル海鮮カルグクスの値段は大が60,000ウォン、中が50,000ウォン、小が40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "通常の海鮮カルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "通常の海鮮カルグクスの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麺替え玉を追加すると値段はいくら追加されますか？",
            "answer": "麺替え玉を追加すると値段に2,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "舒川海鮮カルグクスは海鮮がたっぷり入っていて量も多く、おいしくてさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "舒川海鮮カルグクスは舒川水産市場を過ぎて舒川ICに向かう坂道のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスは人気のある場所ですか？",
            "answer": "はい、舒川海鮮カルグクスは多くの人が訪れる人気のある場所です。"
        },
        {
            "question": "舒川海鮮カルグクスを訪れることをおすすめですか？",
            "answer": "はい、舒川海鮮カルグクスでおいしいカルグクスを食べて行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 514
    }
}